終於到左足球小將成真既時候

小志強踢祖記
志偉踢巴塞

Good

點睇美斯都似樑仔啦

泰來踢巴黎

唔好交波俾樑仔呀！

又盲反朗 你即係話美斯勁過C朗

話小花主角牙朗配角，樓主身痕

不過小志強去意甲俾人撚到踢意丙
志偉就係國家打吡擔正做核心

Hailey